［銅鑼灣現場］銅鑼灣手足小心

銅鑼灣既商鋪今早已收到通知，5點鐘因為會有遊行示威要提早刪門。

但當時銅鑼灣仍然未有任何行動，我諗班狗係估到我地會去銅鑼灣，然後預左我地過去，然後佢地就會有清場行動。

銅鑼灣地勢難守，各位要小心。

暫時銅鑼灣未有任何動靜。報告完畢。

好古怪，老銅仲未有狗，手足們萬事小心！